加拿大國會視像會議，有議員赤裸入鏡，事後解釋不知鏡頭開啟

【有線新聞】加拿大一名下議院議員視像參與國會會議時，赤裸入鏡，他道歉說不知道鏡頭開著了。

魁北克下議員阿莫斯周四視像旁聽議員諮詢環節時，由其他議員提醒「最好穿回衣物」。當時全身赤裸的阿莫斯，事後解釋剛慢跑完、準備更衣，同時旁聽會議，沒留意電腦鏡頭不小心開著了，對事件感抱歉，承諾不會再犯。

阿莫斯這日未獲安排在會上發言，他的畫面只在內部頻道出現，沒有在公眾頻道直播。阿莫斯所屬的自由黨表示接受其解釋，認為阿莫斯是無心之失，議長事後提醒所有議員，在靠近鏡頭和咪高峰時要格外留神。

Zoom strikes again: Canadian parliament can’t unsee member’s member

有冇流出

人類總是______

唔係啪緊無所謂啦

自由黨

男性身體自主
free the penis

幾fit

幾靚仔

車淑梅食糖 伍詠薇吸氧

所以我見有d人用黑色膠紙痴住鏡頭